馬國明成日以為自己終於得左, 原來最後都係唔得, 真係好慘

愛情上:
心諗有個香港小姐做女朋友好開心, 鍚曬你
心穎: ...人地教徒黎架...要溫柔D知道嗎 安仔? 鯉魚門呀唔該~~

事業上:
馬明: 我真係唔知點解會(係)攞呢個獎

都未得埋右